爛grade 5知點算,求解答

細佬今年讀space engine year1,因為心態極hea,完全冇認真做功課,最後成績基本5系D就系F,想問下各位師兄師姐而家可以點算。我就想轉去cc報讀engine,或者報讀樹仁,但系就5知要用咩方法申請,希望有師兄師姐解答下細佬。
我19年dse成績中3英3數5通3 m1(4)文學(1) account (2),系咪可以用依個成績報讀,同埋請問各位師兄師姐會5會有咩更好既出路介紹。
同埋我收到space send 左email關於discontinuation of study,好似系關我事,見到要interview又要咩,5知點算,希望各位幫幫手解答下,而家睇到個grade甘樣真系好驚,5知點算,求求大家,感謝。

5你老母 甘你老母 系你老母

Space都爛grade
有冇諗過唔適合讀engine或者讀書

毅進幾好

不愧係垃圾，用字都彰顯出自己身份，叻

事旦拉=.=中搵三刀卑多你

Dse math拎5證明你份人計數唔會廢得去邊 比D心機讀啦 asso上ugc唔難

死5P仔

Email send到嚟都唔知係講乜 笑

曲即是曲